今晚大家沉澱下，諗一諗下一步點行，唔好衝動住

國際文宣戰要繼續做
罷買都要繼續，尤其港鐵商場
推到美國出人權法

大家一齊討論下應該點樣做一個得體既回應比國際睇，順便令佢地明白件事未完

推

[重開-破局方向討論]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

落實五大訴求 缺一不可

我講既全世界，包括埋香港人本身

推，集思廣益

總知大家推返行動Post呀 唔好收哂貨咁先得架

同意 勇武哥休息下先

休息一日，諗下計先

第六訴求:取消單程証！

唔好再犯五年前既錯誤

今晚全世界用腦，一百萬個腦開動

搞到香港咁樣，拍拍羅友就想無事，無可能